認真 點解仲要去灣仔！？

啲狗一早部署好哂 點解我地仲要去比佢地圍
我地又冇大台 冇部署 去到一定又比人撚
我地遊行完轉場啦

尖沙咀

幾點尖沙咀

係我地撚啲狗 唔係比佢地撚

因為人多囉

兵法有云 敵不動 我不動